[壯志飢餐林鄭肉，笑談渴飲魔警血。待從頭，光復舊香江，天琦說。]祖雲達斯球迷臨時討論區(9)

Forza Juve

2018-19 First Team

Coach

Goalkeepers

1 Wojciech Szczesny
21 Carlo Pinsoglio
22 Mattia Perin
77 Gianluigi Buffon

Defenders

2 Mattia De Sciglio
3 Giorgio Chiellini
4 Matthijs de Ligt
12 Alex Sandro
13 Danilo
19 Leonardo Bonucci
24 Daniele Rugani
28 Merih Demiral

Midfielders

5 Miralem Pjanic
6 Sami Khedira
8 Aaron Ramsey
14 Blaise Matuidi
23 Emre can
25 Adrien Rabiot
30 Rodrigo Bentancur

Forwards

7 Cristiano Ronaldo
10 Paulo Dybala
11 Douglas Costa
16 Juan Cuadrado
17 Mario Mandzukic
21 Gonzalo Higuaín
33 Federico Bernardeschi

sarriout

點out

祖雲達斯與希古恩開啟續約談判 望球員降薪

據《足球市場網》消息，祖雲達斯準備與希古恩（Gonzalo Higuain）商談續約事宜，但他們希望這位阿根廷前鋒能夠適當降低當前750萬歐元的年薪。

希古恩本週剛滿32歲，他今夏差點離開祖雲達斯，但這位老將用實際的表現重新證明了個人的價值。賽季至今，他為祖記出場18次，交出了5個入球和5次助攻的數據。

因此，祖記已開始與希古恩的團隊進行續約談判，球員當前的合約2021年到期，但斑馬軍團希望能這位阿根廷前鋒能適當降低其750萬歐元的年薪。

據悉，希古恩也願意留在祖記，但目前並無降薪的意願，他希望至少能與球隊續簽一年新約，這之後，他很可能葉落歸根回到河床隊。

（直播吧）

你交收件波衫 成唔成功

祖記唔好輸比支那國米

2200
Juventus
? - ?
Udinese

垃圾貝係球場入面
Juventus 0 - ? Udinese

立於不勝之地

. @13Szczesny13 reported a slight discomfort in his right shoulder this morning, as such he will be rested as a precaution. Mattia Perin has been called up in his place

ccc尼傷左，今晚應該都係保方上

小將又準備出醜

🇮🇹 Buffon
🇧🇷 Danilo
🇮🇹 Bonucci
🇳🇱 De Ligt
🇧🇷 Alex Sandro
🇫🇷 Rabiot
🇺🇾 Bentancur
🇫🇷 Matuidi
🇦🇷 Dybala
🇦🇷 Higuain
🇵🇹 Ronaldo

#JuveUdinese

D28

終於無廢貝 仲有d28

值得睇喎

d4傷左咩

有冇link

大巴 朗 斜

sop://

朗

牙朗

其實射得唔係咁就腳
都死角

冇左舊垃圾順左

DS2爆贏

迪迪仔都硬爆埋一份

屌你咁都黃牌

其實射得好靚

d身位勁到

Demiral真係好野黎

今晚啲波好爽

好擔心會省中d白鴿

頭先球反擊有啲擔心啲白鴿

上次唔係話準備交收喇咩
邊到運黎

文拿高拉？

我朗番黎啦

斜恩好fit

個身修左

可惜
以為佢有機會

記住喬裝成藍斯先好去報警

之後keep住買ok?

今日大巴 朗 西瓜都發揮到 好少見 希望keep住

仆街沙利咪撚再出貝做正選
C7大巴西瓜有哂化學作用

貝仔未肯改變前唔該繼續棄用

貝貝就是毒瘤
已fact check

好fit

貝仔心諗 佢地3個打成咁 我點厄正選

咁唔關事
佢係靠刷鞋

原來佢同迪奶一樣 個柚出名甜

炒了

歐洲金童

wow
膠邦都唔執輸
無貝貝就半場三蛋

25

幾耐未試過半場3:0

B33情何以堪

貝貝真係陀衰家

見我唔係度就知呢場大炒啦

迪米路 已經多次爭頂頂贏進攻角球

今季嬴2球都冇幾多場啦..

8000萬後備

其實無左迪列
都講得通

一冇出貝貝即刻唔同晒

之前M子同C朗夾 大巴拿同西瓜有化學作用
結果直接整走M子 就可以用西瓜做催化劑
不過就冇走燒味戰術

d28好撚fit

希望下半場都生性

之前沙利仲話佢有 important technical quality
然係死出佢打中間
除咗刷鞋我諗唔到仲有咩 techical quality

好撚耐 半場2球都要數到9月對拿玻里

簡單 就好似何wayne 講既前面3個都好慢

第二球 斜恩做o既野
根本就係貝貝要做o既野
貝貝d靈性無q哂

鬼已捉
貝貝同金童

對住D高速反擊好易奶野

想金童同d28一齊出 分高下

我屌

所以可能會用哥斯達頂西瓜 大巴打中鋒

c7 慢你都講得出

貝仔其實唔係冇能力 佢係費倫&小國腳都睇到佢傳送係唔差 但依家冇晒 下下死去

上季
佢有次 應交無交
囧囧即刻雪佢 係做得岩

係咪懷念阿屌了

評價一個攻中嘅最大優點係防守出色
成件事好有喜感

好彩我博半大

Demiral好幾多 老嘉尼可以長休

Demiral識收埋對手

D人話見到佢諗起蒙迪路

咁又未至於aaa+ o既
可以招呼伊巴等級數
唯有基隊
同埋佢身型唔夠肥迪黎

俾藍斯出黎玩下得唔得

D10好撚勁

膠邦唔通感受到壓力

斜恩成個攻中咁

小將

兩大毒瘤

保方好野

西瓜隊長

肥瘦迪配

Demiral 加 De Ligt先等於保方咁老

馬杜迪隊長

Demiral 制空力cls

做乜9

死貝貝
交比哥斯達 咪刷到助攻囉

龍門反應預判好好

中柱
-DD

想睇牙朗戴帽

大巴冇咩運 又斷左幾球

坐擁兩個咁年青有為中堅
突然感覺好幸福

一出毒瘤比人入

D向前傳都仲係差d 不過算係咁了

佢以為自己牙朗

d28 8.2分 金童都未試過咁高

用佢黎哂下對家體力姐
佢啲跑動唔差嘅，係最後果腳唔知做乜鳩姐
應該傳就射，應該射就傳
同成日喺啲九唔搭八位又甩下腳
都係多得Ramsey同costa成日傷先益左佢
加上m子又吵左大獲唔用
得翻三個前鋒錫住黎用其實都合理
如果一月簽唔到haland就簽翻kean仔翻黎啦
橫掂佢喺愛華頓都柒足半季，一粒波都入唔到

金童好似對馬體拎過8.5

點都要交下貨 證明下自己唔係鬼嘅

牙朗D走動尾機到 上一秒仲散緊步 下一秒就閃左入禁區入埋波

今日抽十六強

如果有迪布尼俾波 牙朗就發達

好撚型

鏝城買唔買朗仔打一季

Lyon

16強對里昂

要做16郎了

抽到lyon 算係咁

拿波波好難打
阿特蘭大有機

佢同轟應該係比較易

我朗又要戴帽了

唔抽佢仲有咩好中? 中拿波里阿特蘭大咩

華西同RB係首名

算易打啦對比其他

最難打係里昂 打法明克沙利 寧願對皇馬

做左十六郎
唔知尼維特諗乜呢

在主場以3-1戰勝了烏迪甸斯第80分鐘時，希古恩被換下後，C朗接過隊長袖標然將其轉交給了馬杜迪。賽後，馬杜迪更新了個人的社交媒體向C朗致謝。

馬杜迪曬出了與C朗的場上瞬間，並寫道：“世界級的表現，謝謝你。”

爆一爆閘唔好意思，希望大家聽日去支持下香港

【聽日石塘咀要人 ─ 香港 對 中國】

迪比隻大脾粗到..

有人話球會想收購佢 個人認為haland真係要搶番黎
1.94中鋒 有速度 但同希古恩踢法勁相似 識tiki taka
個人認為佢同deminal都係一線

而我既評審一向都都有頂級球探水準 詳細可以搵番我D post

(#883) 成功指出1線潛力

最重要佢係(M子+希古恩+kean)既優點集於一身
即係:
1.高度 2.速度 3.tiki taka技術+合作性(踢沙利波必需) 4.體格 5. 年輕(19歲)

個人認為拿拿林出手最高 6000萬一D都唔過份 佢將會係第2個kane而潛力係可以去到蘇阿雷斯頂峍既層次! 但能力上應該會差過麥巴比少少

對我地好似踢唔到

大脾粗過個頭 cls
不過我地哥斯達 到時到候就會受傷

近日，杜海勒後衞貝拿迪亞在接受RMC體育採訪時透露了他和前隊友C朗之間發生的趣事。

上個賽季，中堅貝拿迪亞和C朗曾在祖雲達斯短暫共事。

貝拿迪亞説道：“這段故事要追溯到我們從貝加莫回程的途中，我們兩個沒上場，都坐在後備席上，因為三天後還會有一場比賽。在大巴車上，C朗問我：‘回去後你打算做什麼？’我回答道：‘現在都快晚上11點了，我要回家了啊，不然呢？’然後，他對我説：‘你不想去訓練嗎？我在比賽裏都沒流汗，我必須加練，你不想和我一起嗎？’當然，我不得不向他解釋一下，那是不可能的，我只想回家，然後看看電視。”

“當我們到達都靈後，大家都穿上了平時的衣服，他卻換上短褲、運動鞋，聽着音樂前往健身房。在我看來，這個傢伙太不正常了。日常生活裏和他接觸時，拋開球員的身份，他是一個值得尊重的人。可以這樣説，他為足球犧牲了很多。”

“我為他的訓練強度感到吃驚，最重要的是他每天都能保持這種強度。除了參加球隊的正常合練之外，25分鐘後他會進行自己專門的訓練課程。”

原來b4真正走嘅原因，係因為俾阿朗嚇親

佢，迪奶，藍斯都會因傷缺陣

迪奶fashion king
無人能carry的幻彩睡褲

做乜撚

今日15:15

77台
香港對中國

今晚01:55

祖雲達斯對森多利亞

WIKI寫藍斯阿狗一季都踢成30~40場
究竟係咪真?後備登場一分鐘計一場?

上季英超歐霸加埋得1800分鐘

一場出45分鐘
都計到40場o既

40場會唔會太高估佢

有冇手足睇緊

牙朗出唔出

岩岩睇完星戰，番去睇波岩岩好

今晚有冇手足睇波

acestream://748e65f5e9652a1c014dca2ad489957e1ba08b3c

sop://

真接班人，魯24 can bye了

冇人問你

大巴拿靚撚到

大巴！

WOWOWOWOW
球不著地

冇貝貝始終差d

有HDC就唔了

大巴好波

Sandro

....

擔泥佬定辛度

我朗cls

空中霸王

呢個球槌

C朗

辛度助攻停不了

Sandro哲學：唔理中唔中，出100下總有一下中

辛度傳得太靚

跳得高到 條腰=人地個頭

下球西瓜了

真心 跳左幾高cls

真係就35歲？

第一球
全世界都以為辛度扯個波近龍門 原來搵迪巴拉

第二球
直頭追住C朗兩秒後個頭黎斬

睇慢鏡高過條門眉

膝頭去到人哋個頭 呢條友真係痴撚線

牙朗真係

球証又收晒錢

beinsport個app又死撚左

訊號好似有啲問題，我都少lag

D28真心

咁樣入

臨尾無睇到 咩咁樣入?
最後又入？

無睇 今場係咪多左玩傳中

呀朗開始上力

冇啦，吹咗越位啦

真係次次俾人笑完回塘就會著火

條友含賓周

上力左條垃圾都係等於渣古咋

牙朗唔好癲啦屌

求後衛心理陰影面積 咁樣比人跳過左頂入球波

祖雲傳奇馬治斯奧近日在接受《米蘭體育報》採訪時，回顧了自己的祖雲生涯，並表達了對艾歷尼的感激之情。

效力祖雲13年間，馬治斯奧拿到了7座意甲冠軍，4座意大利杯冠軍。但在祖雲生涯初期，馬治斯奧並沒有隨隊拿到什麼榮譽。對此他說：“我記得有一次我對安德列-阿涅利說：‘我不想成為在祖雲一無所獲的球員，我相信你也不想成為碌碌無為的主席。’”

“干地來了之後，對我們要求很嚴格，讓我們要調整自我，要有不斷獲勝的信念。開始的兩年，改變了一切。”

“之後艾歷尼來了，開始幾年大家關係都很好，他也改變了我的角色。在干地手下，派路受傷之後，他讓我頂替他的位置。區別在於，干地會給我明確的指示，該做些什麼，艾歷尼則給予了我更多的自由度。為此，我也對他心懷感激。”

“至於現在沙利手下的這支祖雲，我覺得隨著時間的推移，他會找到解決問題的辦法。祖雲需要在二三月份的時候，找到最佳狀態。”

“現在這支球隊的中場，沒我效力的那支祖雲那麼強，那時候我們還有派路、維度爾以及普巴。看入球和助攻數據，你就能感覺得到。”

好似當年vince carter奧運果球咁

“除非你真的經歷過，不然你真的不會了解傷病到底能給一名球員帶去多大的痛苦。在經歷了傷病之後，一切都發生了改變，我在場上的跑動以及反應速度。我的大腦告訴我自己：'你已經不是以前那個馬基斯奧了。'”

馬基斯奧在近日接受了《米蘭體育報》的採訪，他在採訪中表示，他之前為了保護自己的膝蓋，曾試圖增加體重。

“雖然傷病會改變很多事情，但那並不意味著，你在經歷傷病之後就無法回到一個高水平的競技狀態了，當時，我為了讓自己的膝蓋變得更強壯，我必須增重，尤其是我腿部的肌肉，雖然那會讓我喪失一部分靈活性，也讓我不得不調整自己的比賽風格，但是那也能夠讓我變得不那麼容易受傷。”

“我記得那是我代表意大利參加的最後一次國際比賽，當時我就再回想，原來一切事情都會改變，現在回顧我自己的職業生涯，我才發現，那真的是一段充滿了艱辛和回憶的時光。當我在祖雲的最後一年，我就知道自己的膝蓋已經不行了，我的膝蓋已經沒有軟骨了，脛骨和股骨都碰到了一起。我會轉會到辛尼特並且繼續自己的職業生涯，是因為我知道自己當時可以忍受那樣的疼痛，但我當時也接受了一次手術，否則等到40歲的時候，我就必須得換一個膝蓋了。但我也很清楚，生活不僅僅只有足球，我也想繼續踢球，但是我的身體已經無法支持我繼續踢球了。”

馬神喺囧囧手下 由工兵轉型做墮後中場
係囧囧得意之作
可惜好境不長

會唔會搞場告別賽俾馬神

聽日意超杯bein sports有冇得播？

有安76教kean 意大利算唔算前鋒有少少希望?

點解安76教咁多大球會 意大利足總都唔搵佢教國家隊?

就好似干地個時都教得幾好

國糞話咁快2:0

Federico Bernardeschi - When Football Becomes Art
條片係咪屌帥剪架

When football become shit

佢乞衣頭果陣係幾勁，剪完開始柒
佢啲技術同啲頭髮一樣愈剪愈冇

長頭髮勁過短頭髮好多

應該無

Mandzukic has joined Qatari club Al-Duhail - Official announcement expected in the next few hours!

bye bye M子

好似話佢自開季起就冇係都靈住

M子唔應該有咁既下場

真藍黑

好好睇，仲好睇過沙利波，簡單直接

我地隊所謂嘅sarriball真係得啖笑

要搵link了

我覺得分分鐘唔比拿玻里沙利波差

電視無直播？

M子真係不可多得o既好中鋒黎
明明自加盟以黎都有貨交 唯有祝福佢

加度素是無辜的

繼續demiral

金童呢

橙
可能要等邦狗傷先有得出

大家有冇Link

金童被完美取代

now冇直播

M子明明上季仲好地地

youtube都有直播

有冇人睇

正，有英文

熄咗濾鏡嚇死你

煙蛇教左幾個月，啲猜波仲係一過半場就斷

456啦

又輸

diu

好似仲未射過門

呢條支那塑化品已經燈輸左一球

屌幾時先賣撚走黑鬼迪
每次都想一拳打爆個mon

辛度條on9認為自己係牙朗唔得位頂失先輸

啱啱俾人一野爆過之後追都唔追下

輸辛度尾柱頂失

左邊兩隻冇人落底幫阿朗

球證支雞好似幾幫對面

大巴可惜

換走馬杜迪啦
攻守都冇貢獻

差d又輸多粒無眼睇

換走馬杜迪啦屌
啲走位同timing錯晒

我係牙朗就宗柒佢

次次啲波去到佢腳都斷

換番拉比奧特出黎啦上兩場都好地地

屌你隻兩對閘已經唔攻隻左中場仲要唔識用波
點撚踢啊

拉素d防守幾好j

迪迪仔攻完唔使跑番去防守

成隊波塞哂喺中路冇人拉邊點搞

邊夠氣

C7大巴

-6足球不死

個波好細

阿朗夾硬黎都搏到大巴執雞

場場都係靠球員質數那有戰術可言

On9球證球球都唔吹

屌嘅帥都叫有少少防守睇下
Sarriball真係得啖笑

都要識出齊朗巴恩至得，我地煙蛇出左幾個月廢貝正選先學識咋陰公

如你所願
下半場實換廢貝出黎

傳球差唔多多人成倍
但控球都係得51%:49%
煙蛇

戴bra好慘 比人踢跌好多次都無吹 終於比佢入返球

呢個係黑鬼達成攻爭取既結果傳到佢腳一定斷btw在場中東佬d舞好好笑

斜恩今場好迷下

大盜準備入黎

大盗

Sandro放過頭波俾sandro
佢拎鳩到咩

傳中傳到咁閪樣

藍屍換西瓜

有藍斯睇

幾時換哥斯達

Demiral又封一球

屌你老母

對面又係傳中
完

屌垃圾

拉素私家雞

玩撚完

撐唔落煙蛇喇

成班紙牌公仔黎

啲波彈極都係對面

終於換走黑鬼

我要金童呀

呢場輸左煙蛇會唔會離我哋而去

使乜請教練，到最尾咪又係尻斬俾C朗頂

阿朗比人撞到傻

咁不如出返m子算

屌嚇撚死

沙利波 一樣9981斬

真係無心機再睇呢d垃圾波

藍斯傳失左好多波

準備四大雞胸啦

燒味都越位 傻邦係咪傻架

一落後先敢攻 早知今日何必當初

又紅

臨尾都唔追波
b30

鬥志都輸埋，抵輸

靚到

又3:1
執柒左佢啦沙里波 #sarriout

屌 垃圾西波
煙sir半季有無場好波過？

補時 整多張紅牌 整多粒罰球 錦上添花
完美羞辱

對拿仔嘅上半場
不過唔係佢帶

收得皮

大巴第一個冇追

炒沙里未

成班大帝唔追波

不如摺埋啦

阿朗好似13年之後第一次輸決賽

人地拉素 頂薪係音槳比利 先5定6m年薪人工

樂

煙蛇上次對拉素柒完今次又柒，打控球出乜撚黑鬼，明知人地快又唔識縮後

點解今季會搵條廢柴教

獌迷多謝今晚有蛆陪。球罰球咁靚，抵輸啦

成手好牌，打到咁撚樣，死撚左佢啦煙蛇

藍屎

係咪覺得自己兩黃呢下無辜 因為 無睇錯佢攔截嗰下係中波先

煙蛇勁 等睇今季對拉素全敗

人地啲波真係直接好多 沙蛇果啲左傳傳 右傳傳做乜鳩

拉素明明對住d垃圾歐霸隊連出線都唔得

easy logic喇
∵
垃圾歐霸隊>>>>>拉素
拉素>>>>>祖雲
垃圾歐霸隊>>>>>拉素>>>>>祖雲
∴祖雲仲垃圾過D垃圾歐霸隊囉

沙利走未

準備俾里昂大炒啦

B30屌球証停三場

屌得球證都預左要追罰

今年無野多 人多
安利橙 機會來了

Sorrysir 會唔會破記錄今年0冠呢

好大機會

Contacts between Juventus and Mino Raiola to bring Erling Håland to Juventus. Five-year deal ready for €3.5m plus net bonuses per year. United and Dortmund also interested in the player. [@NicoSchira]

Haaland chooses Juve [TS]

Haaland is getting closer to Juventus [CdS]

肥佬啲貨真係賣極都有

又準備俾肥佬水
望下上年件金童

It's believed that Manchester United would be willing to 'deal immediately' once Juve make an offer of £52 million and Emre Can.

Haaland 好似話要出場時間喎
要賣我先有得諗

Haaland打正前？
西瓜又要被犧牲

佢係打正前
要佢1月過黎前面要賣到人先得

我地得三個前鋒，但要打雙箭頭
重要其中兩個係老野
正路一定有得出，但係沙利真係好難講

大巴成日被換走踢唔足全場
見佢都好不滿下
你仲要加多個

睇完haland球王片，除左身高腳長有啲速度唔覺佢特別勁
如果30m買佢返黎做後備前鋒點解當初唔留moise kean意人，仲要係青訓

推貝貝做前鋒算啦
唔好唔記得仲有件Pjaca
唔清人點買人呀
淨逗人工 出場時間又唔夠分 銀紙多咩

Pjaca當年我都j過佢

呢啲擺明搵祖記過冷河
柏總同肥佬有錢齊齊搵

買夏蘭特不如集中賣can pjaca換多個中場好過啦
M子又未搞掂

Pogback

Official: Mario Mandzukic to Al Duhail. Confirmed. ✔️

祝好運

下季搵哥蛇果黎教 可能搵煙蛇打好個底先

帶埋迪布尼過黎 ff下好喇

咁我又覺得迪巴拉..
半正選半後備咁出
勁過長期擔正..
詭異在貝貝 頭髮越少越廢
遇著喜歡進攻o既教頭 應該有所裨益至係

西瓜老啦 踢得果 1、2年 佢仲要唔肯減薪
仲要係字改稅率前簽 仲要係第2高薪(唔計免簽果D) 7.5M
M子走左 kean子走左
中鋒wo? 咪得西瓜一個
戴巴拿唔係 C朗可以係 但唔肯做 霸死左翼位
C朗肯做中鋒戰術係可以多圓化D 可惜次次出親都有西瓜同戴巴陪打正前
西瓜30幾歲 M子又唔肯做後備開季前已經玩野同高層搞彎左

唯一係點? 唯一咪收番kean 但你唔好忘記
佢都係拉奧拿做經理人 咪一鳩樣?
加上佢係愛記表現比唔到信心 仲搞到愛記就黎降班
愛記係有重用過佢 但真係交唔出表現 即係即食唔到啦
屌你之前賣比人都27.5M英鎊 咪又係30M歐?
愛記會唔會蝕賣呀?
就咁睇 買haaland係一個好好既選擇

總結買haaland原因:
1. M子走左 kean子走左 得西瓜一個老中鋒介要唔知踢到1定2年兼人工貴
2. C朗唔肯做中鋒 2翼選擇少一個 速度慢哂落黎 西瓜又係慢
3. 收番kean子係唯一選擇 但打唔起 即食唔到之餘後備換佢都無信心
4. haaland補1、2點問題 速度快左好多 白人合作性有望幫到沙里
5. 同 kean子一樣年輕 差幾個月 潛力股打唔起但踢過大球會加經理係拉奧拿一定賣得出
6. 祖記唔怕佢走佬 有錢賺就夠 加上走佬唔係1-2年後既事 又要迫住係c朗仲打得既1-2年下要博 所以點都係好事
ps: 完美分析 簽過廢過西瓜既不如唔好簽 勁過西瓜又咁有後備有幾多個 只有潛力強大既幼幼可簽

人地如日中天
皇帝女唔憂嫁
點會想打後備
勁得過西瓜 但又肯後備...會唔會梗硬左少少

上年仲有貨賣

沙利專訪：想以令人信服的方式贏波

直播吧12月25日訊 意大利超級盃決賽的苦澀失利過去兩天后，祖記教練沙利接受了意大利天空體育的專訪。面對祖記遭遇的批評聲音，他談到了高普在紅軍的經歷，他呼籲外界對祖記要多些耐性。下面是記者跟沙利的對話：

2019年是你在車路士奪得歐霸盃的年份，這一年你從英超轉投意甲最好的球隊。這對你來說意味著什麼？

「我認為英超的經歷讓我成長了很多，那是一個非凡的聯賽，無論是技戰術還是思維方式：在英格蘭的那一年，我在作客從未遭受過對手的侮辱和謾罵，那些滿是小孩子的球場給我留下了深刻的印象，我希望未來在意大利也能看到這種景象。遺憾地是，目前我們跟英超的差距還有非常大。」

相比意大利球員，英格蘭球員有什麼特點？

「他們有著獨特的秉性：我看到他們（下午）兩點在吃飯，而兩點半的時候他們已經在球場上以可怕的節奏進行訓練了。你會納悶他們為什麼要這樣，可能這就是他們的DNA，屬於這個民族歷史的東西，幾百年前他們已經習慣了戰鬥、搏鬥，從而在海上擊退入侵者，他們踢球也帶著這種特點。我們（意大利）的足球更機靈狡猾一些，更注重戰術，這是我們的方式。」

在英格蘭的經歷中你最美好的回憶是什麼？

「歐霸盃決賽4-1擊敗阿仙奴，這場比賽讓我們非常滿意。當然我們也踢砸過一些比賽，但在曼城主場2-0取勝也是了不起的事情。」

是這些經歷讓你躋身歐洲球壇一流教練的行列了嗎？

「受邀去尼翁參加歐洲最佳教練峰會讓我很吃驚，我不由自主地笑了：我從底層教練做起，對我來說，去參加那樣的會議讓我非常驕傲。」

你仍然想念拿玻里並且拿玻里也想念你嗎？

「800公裡外的事情我不知道。我只能說我跟那座城市的關係永遠存在，我跟那支球隊關係親密，那些球員永遠在我心中，是那支球隊讓我有了質的提高。」

你是一個能戰術多樣的靈活型教練嗎？

「我認為，如果你遇到了那些能改變比賽的球員，那就需要支持他們。在拿玻里，我們逐漸認識到希古恩的特點，恩斯治尼、卡利祖和梅頓斯更適合在邊路，因此我們就以這種思路換人。」

祖記的思想落後了嗎？

「我們現在仍處在一個高低起伏的時期。有時候我們踢得真的非常團隊，有時候我們則會在一瞬間迷失。狀態的起伏屬於正常現象，但是我們意大利人的思維是病態的：外界希望我們立馬贏得一切。高普的利物浦現在是歐冠盃冠軍、世冠盃冠軍，而在接手紅軍的前兩個賽季中，他在英超還排過第八。遺憾的是，意大利人的思維方式不是這樣，在意大利進行緩慢但更持久的演變會面臨更多困難。必須提拔不成熟的年輕球員，這就是我們聯賽，這就是意大利足球的思想，比如德米拿和迪列治。因此我們必須要多些耐性。」

意大利超級盃中發生了什麼？

「抵達那裡後球隊的體能精力有些不足，我們為此付出了代價。很遺憾，錯失獎盃永遠是不開心的事情。球隊的陣型拉得太開了，失去了每條陣線之間、人與人之間的距離。因此拉素抓住了這些空間。我們不能再犯這樣的失誤。」

這支祖記目標是什麼？

「祖記這種級別的球隊是不需要對目標進行分級的。這是一家渴求冠軍的球會，儘管歐洲的形勢很複雜。歐冠盃肯定是我們的目標，但我們也要認識到對手的能力，在淘汰賽階段時刻面臨著風險和意外。三叉戟？這取決於我認為哪球員能在哪個時間創造機會。貝拿迪斯治出現在三叉戟中能提供更好的防守，藍斯是一個有天賦、傳球能力突出的串聯者。」

短時間內兩次1-3不敵拉素，這兩場比賽釋放了一些信號？

「拉素現在有著極佳的心理狀態，就好比當你滿懷熱情的時候，你會以積極的眼光看待意外事件，比賽中沒有意外，因此在目前這個階段藍鷹是一支很難應對的球隊，如果他們能連續數月保持這種水平的話，藍鷹將會成為一個非常棘手的對手。不過祖記只能考慮自己，一切都取決於自己。我們必須變得更穩定：訓練場上的感覺告訴我，相比兩個月之前我現在非常享受這份工作。」

對2020年有什麼想說的？

「我想贏波並讓大家信服（以令人信服的方式贏波是沙基的思想），我覺得我快成沙基了。不過這仍是有現實意義的東西：統治比賽、贏波的同時要配得上勝利。到目前為止，祖記只能時有時無地展現這種思想，但這是我的目標。」

（直播吧）

當斜恩又發波瘟o既時候 就會知m子你係幾咁實用

係我地欠左m子

始終唔明點解要逼m子走....sarri上季都要靠Giroud啦.....

因為賣唔到西瓜

幾可惜..如果臨尾15分鐘要入波, 換M子有用過Ramsey/B33

換m子起碼可以打燒味破大巴
雖然我地都冇人識斬波

係阿朗跳得高姐
明明斬到離行離辣

c朗斬比m子得啦瓜

m子唔同Giroud 皮氣一定Giroud
m子起碼要一半時間正選 加上為左留戴巴拿改做佢打正前
留戴巴拿>就要放棄m子
一開始仲打算433 正前會變3鬥1

不過踢踢下多左套4312
不過簽haaland可能都係比佢出20%場
50%戴巴拿
30%希古恩
20%haaland

但有一樣野唔同 haaland可以等
雖然要出場時間 但高層可以承諾 下年30%
後年C朗同希古恩可能太老出唔哂2個或者希古恩唔用
到時100%

加上係sarri點名要 即時將希古恩變10%都唔出奇

幾時轉會窗

m子

3/1-31/1

Inter are continuing to negotiate with Barcelona for Arturo Vidal...........but the Chilean has received a call from Juventus. [Sky]

隊波同類球員太多

M子是無辜的

點會黎 佢因為紀律先唔要佢 你買SMS好過啦屌

本身條中場都差唔多全部工兵
同埋又老
老人院

夏蘭特去多仔

仲話簽黎做斜恩後備
平平地買隻FM算喇

人地多仔有潛力又有活力 夏蘭特邊睇得起我地

又空炮

希望佢翻到去熱那亞一切順順利利

好似係齋loan

Juventus have Kukusevski in their hands: Agreement with Atalanta for €35m, The swede midfieder has given his 'OK'. Deal at the finish line! [Sky]

Juventus have offered Atalanta €35m + plus €8m bonuses to sign Kulusevski ,The player has been offered a contract up to 2024 worth €3m. [@NicoSchira]

Confirmation has arrived ! Dejan Kulusevski will become a player of Juventus in JUNE ! [@RomeoAgresti]

睇黎截左國米糊簽左翻黎

球王片

今季好勁

上半季七助攻四入球
真係唔差

佢一個carry 柏爾馬咁
同翼同位置，價錢同能力好過基艾沙

沒有M子的第N天 （雨） 2019年12月31日

如果出年買到 Tonali一世迷帕

唔洗睇貝狗了

Keep到第二季再講

好撚後生

第一季踢意甲對手未熟佢踢法姐
通常第二季就會出事

睇片有傳送同小技術既

諗起pjaca..

祖記最近幾年好似都無乜邊個後生d既
踢得好+長踢到

Pogba同dybala

［DIY] 點睇C朗要投資個環球足球先生俾自己拎？

dybala黎之前咪又係咁
當年如果無狗衝到，佢宜家去左國米啦

唔覺佢去到dybala嘅高度
睇死佢只係現金卷
歡迎binc

幾撚時買中場啊
係識推進嘅中場啊屌你老母柏總

賣左 Dybala先有錢買

Federico Bernardeschi's Serie A 2019:

31 Games
1966 Minutes played
55 Shots
17 Shots on target
0 goals scored

[@statscalcio_it]

賣真假迪奶同馬杜迪ok？

0goal

19歲就1米86...
會唔會成長為第二個米連高域沙域..
普巴離開時都比簽入時高左幾CM

點解踢下踢下...
越踢越退步平時D教練同佢練開乒乓波架

連美斯Feel

保方

得罪講句 佢同haaland 條件差唔多 咁一個打中場一個打中鋒
都係19歲 但明顯haaland > Kukusevski
速度 高度 技術 3樣都比輸 haaland
年紀 打和
經理人 年薪 嬴

結論: 屌! 高層咪又係為左慳錢 追左迪烈特就冇錢再追多一個出年拎金童獎人 笑而不語

買左Kukusevski就肯定放棄haaland

過黎跟牙朗學野

下個一定會更好o既

Kuku轉會費傳35m
仲貴過haaland

夏蘭特 好似成8M歐羅年薪 仲貴過肥金童
唔知 古路斯夫斯基(尻譯) 幾錢年薪呢

肥仔吸血鬼講得岩
迪比 迪馬利亞 盧卡古 呢D
一上錯船就收皮
加盟前離隊後 都變番勁

迪比迪馬今季都好sharp
好彩迪比收左皮，唔係肥仔又要出醜

Breaking: Dejan Kulusevski will undergo his Juventus medial tomorrow morning! [@DiMarzio]

1月黎

廢貝可以坐後備

1月賣

咁快 以為6月

無知一問 如果haaland一月黎可唔可以踢到歐聯?
踢緊歐霸可唔可以踢到歐聯?

我都想haaland係黎袓

咁黎左1月踢唔踢到歐聯?

今年好似改咗制
分組賽注冊咗A隊
淘汰賽只要冇注冊過就可以注冊B隊

唔係借返parma去到六月咩？

足球快報有位K字頭、極度仇視dybala既祖迷，是咪巴打黎

佢都要1.2億，咁點解唔繼續留dybala

dybala 點會走

呢條友 大佬玩野咩

洛迪高都1.2億

幾時再有好j既收購

Kulusevski 好 J
同埋真係啱打沙利啲陣

買個好d既右閘.. 而家3個打都係放題

其實大盜唔錯 同簡些路差唔多

要幫辛度搵個替工...
迪迪仔一傷..又要塞馬杜迪落去

K仔借返parma到六月
即係冇補強過

依條友講野完全冇point

簡些路可能番華西

K仔35m分五年俾

繼承馬總分期大法

好撚仆街

開心定唔開心好

我覺得唔勁

李城bid demiral
賣你老母

多仔都bid左 好似40m
賣既話高層準備死全家

D28起碼70M啦

40m 賣盧嘉妮就得
Demiral 起碼一個double

你知班高層仆街幾癲架啦 賤到連自己老母都賣得出

女人妮好似set左price 好多球會搶

Luca Pellegrini could return to the Juventus earlier than expected. Already this month, The Bianconeri could try to reach an agreement with Cagliari to cut the loan short. [Corriere Torino]

高層話拒絕哂所有offer了

要啦，冇閘用

Mauro German Camoranesi 成為斯洛維尼亞 Tabor Sezana的主帥，希望他的執教之路順利

呢單又係on9 買完又即刻借出去 佢絕對有能力做sandro後備啦

啱啊，跟一隊練下都好

佢有一線料 你睇下卡里之前排緊前4
相反用左3000萬買既中堅係熱那亞就

Federico Bernardeschi Goals and Assists in Serie A 19/20 Full HD

人生又浪費多十秒喺廢貝度

Manchester United have asked for Emre Can, Juventus could sign Nemanja Matic in a potential exchange deal that could happen in January. [RAI] #mufc

我屌你老母

Juventus have no intention to sell #Rabiot and believe in his potential to play a key role for the remainder of the season ❌🇫🇷 @goal

可能有錢比

#Juventus are ready to reject any potential offers for Merih #Demiral during this transfer window ❌🇹🇷@goal

轉sell rugani俾佢地

唔撚係呀 又要多個老野

煙狗同高層躝啦仆街

Juventus have begun contacts with Bayern Munich to propose an exchange involving Emre Can and Thiago Alcántara. [Goal Italia]

究竟全盛時期既can可以換幾多個人翻黎

牙朗黎祖想攞歐聯wow

祖記開始接觸拜仁 望完成中場交易

據《拖連奴體育報》報導，祖記已經開始與拜仁進行聯繫，希望用安利-詹（Emre Can）交換泰亞高（Tiago）。

報導稱，在文素基治（Mario Mandzukic）離隊、簽下古路斯夫斯基（（Dejan Kulusevski））（今季仍租借效力於帕爾馬）之後，祖記將繼續他們的冬窗轉會計劃，現在他們將會把工作重點放在安利-詹身上。祖記可能直接出售安利-詹回籠資金，或利用安利-詹交換得到其他球員。

儘管巴黎有意用柏維迪斯（Paredes）與祖記交換安利-詹，但是在簽下古路斯夫斯基後，祖記並不對簽下柏維迪斯很感興趣。祖記可能將嘗試用安利-詹與拜仁交換泰亞高。

報導表示，泰亞高可能在冬窗離開拜仁，看上去拜仁教練弗里克（Hans-Dieter Flick）更喜歡使用哥列斯卡（Leon Goretzka）和杜利素（Corentin Tolisso）。

據悉，祖記已經與拜仁進行接觸，並有意用安利-詹與拜仁交換泰亞高。泰亞高看上去很符合沙利（Maurizio Sarri）對傳控要求較高的戰術體系，安利-詹也傾向於回到德甲聯賽效力。接下來，各方將對這個方案的可行性進行評估。

（直播吧）

換到係唔錯既 不過又係玻璃人

哥斯達 + 藍斯 + 艾簡達拿
板櫈上的沙利波

好過馬迪啦

好好多啦 用黎打sorry ball

North Korean striker Han Kwang-Song has passed his medical tests with Al Duhail. Juventus will sign the North Korean permanently from Cagliari for €5m & then sell him to the Qatari side. (Sky)

唔知執幾多呢

卡塔爾D球隊咁有錢既咩?

Paredes 勁D 定 Tiago勁D?

祖雲國際貿易公司
主要業務:人口販賣

Thiago? 咁緊係thiago勁好多
Tiago係祖記果陣好廢

我覺得Tiago勁d
btw邊有可能用can換到翻黎
無傷基本上必然正選咁濟
同拜仁做咁多次生意
有邊次會蝕俾我地
都體啲新聞都係拎黎笑下

有 vidal 同迪亞哥

拜仁有咩蝕到？
30幾m可以買到當打嘅vidal
前排先有統計近十年最多成功tackle就係佢
點睇都無蝕，同一年干度比亞都賣得貴過佢

再講哥斯達，拜仁當年叫價50m
我地8m租借加40m買斷
同佢目標價根本差唔多
重要佢地果陣啲高層已經屌緊佢紀律唔好
加上佢地又針緊占士
呢單deal根本win-win

但係用thiago呢個必然正選黎換我地個後備
真係唔多make sense
如果咁都平換到
我真係當帕總神咁拜

話撚左係現金卷

Perin返熱拿亞第一場就正選

🇵🇱 Szczesny
🇨🇴 Cuadrado
🇹🇷 Demiral
🇮🇹 Bonucci
🇧🇷 Alex Sandro
🇫🇷 Rabiot
🇧🇦 Pjanic
🇫🇷 Matuidi
🏴󠁧󠁢󠁷󠁬󠁳󠁿 Ramsey
🇦🇷 Dybala
🇵🇹 Ronaldo

#️⃣ #JuveCagliari

又有 Demiral

De ligt

無埋b33 2個毒瘤

又出黑鬼迪

今場唔易打

無埋希古恩 最強陣wo diu

C朗新LOOK

有得睇luca

成個十兄弟咁

硬爆拉比奥特

Luca幾靚仔

個個斬波都斬出界

C朗個頭好麻麻

屌你老母辛度

好核突

辛度

又省人

拉比奧識用腦踢波幾好

M14幾時死？

塞鳩住藍屍

旁述都話意料之內

大盜唔射

朗同大盗呢下幾好 不過offside

刷鞋波

Var係咪廢架，兜腳踢都冇事

有得睇早場

感覺似早場閪波
悶和

屌你老母射去邊啊

傳中高度連牙朗出盡力跳都頂唔到

大巴

輪流射個波送俾球迷

睇拉比奧踢波堅舒服

好過迪奶

冬季一定要買個有防守又識用波嘅中場
取代黑鬼

咁都救到

感覺牙can好過黑鬼煙蛇又長雪

安利簡個態差到嚇死人

冇態

係唔係傳拉比奧會走？

雪咗半季好難好迪奶依家都可能猜到一兩腳好過黑鬼一掂波就斷

換走黑鬼達，出哥斯達轉433

黑鬼迪

Demiral中楣

迪米路 D進攻頭鎚...
有少少屈機o既感覺..

佢感覺真係有啲似c3

屌你老母馬杜迪

啲波冇位都照比牙朗
牙朗下下都係cut in 硬射
傻嘅都識守

唔撚識攻

9猜完未 可否打得直接d
猜到on99又係破唔到密集

節奏快左
今場算好架啦

Blaise Matuidi's first half against Cagliari:

45 Minutes

0 Shots
0 Key passes
0 Aerials won
0 Tackles
0 Interceptions
0 Clearances
0 Dribbles
0/1 Accurate cross
23 Passes
23 Touches

重諗住續約

成班企係原位鳩傳得 1個走位

#Matuidiout

冇兩隻翼拉邊塞哂中間好難攻

其實要打sarriball前面真係要有西瓜做支點拉住對中堅
阿朗同大巴做唔到呢個效果

下半場西瓜換大巴
都攻唔入就哥斯達換黑鬼

睇親LIVE都咁悶

Atalanta
3 - 0
Parma

真藍黑半場已經3蛋..

猜到禁區頂都仲要回傳 再求其一腳直線俾人截
睇到忟

我地對parma都踢得勁辛苦

條左路廢到。。。

SMS有冇得諗?

咁樣入波

-6到

入到波都係唔關sorryball事

朗:"等你班撚樣造比我 我偷雞仲快"

對手傳波仲靚過隊友

原來煙蛇教點偷波

對面啲龍門對親我地都上身

唔反佢喇牙朗幾耐冇咁樣偷過雞

雖然越位
但黑鬼竟然控得定個波

sorrysteal

拉比奧特踢學界咁

隊隊都係咁cls

拉比跑咁快可以打埋翼

屌你老味 祖記係咪今後唔會再有快速反擊出現

啲波仲妹過屌仔

m14係咪同c朗調左位

有暗湧快啲整多球

拉比今場有護波過到人分到波好鬼勁

代表作

大巴個人技術

朗起孖，大巴勁

朗意甲戴帽成就達成到未

大巴心諗 再回傳真係唔掂 自己爆入去好過

真藍黑又 5:0

出D11啦

空哂都唔打埋個反擊

真藍黑好勁

唔會再有架喇

唔俾牙朗然後射左去角球旗咁滯

選擇好差

煙蛇教咗半季，球員都變得好肯過人

屌佢老母
又收大巴

知又被換走發老脾

佢係咪嬲左

Luca仔踢得幾好

三打二定三，打埋佢搏有入波助攻仲好啦

細柏都係我地既人

藍絲 good try

藍斯踢攻中同貝屎有乜分別
比返個位大巴啦

射咗幾腳都起碼中龍，廢貝唔飛機都偷笑

煙蛇場場較定鬧鐘換走大巴

睇死今場又 2:1

講波佬話細柏係羅馬轉過黎

打反擊又拖慢

牙朗靚助攻西瓜

靚

傳得靚，牙朗

西瓜都入

呢啲先係交波架嘛

牙朗半場戴帽

戴帽

阿朗

牙朗戴帽

牙朗新一年

都唔知仲反唔反煙蛇好...點解會咁

對面自爆姐

-6 sorryball

大巴肯定不是味兒

朗第一次意甲戴帽

球迷陣有成效咼

2:0對面散左姐 唔好俾佢呃到

CAN仔都出到

冇錯
反沙利是必須的

好野

除非有歐聯就唔反

真藍黑5球

人地打實力波 邊似我地咁-6

呢樣真，不過隊波戒甩咗養生足球都好既

總結我地都係唔識破密集

西瓜差d 5球

唉 依家只係變左係前場玩波子機

Demiral真係幾好

哥斯達帶咗半場都仲唔傳

咁都唔吹

Var真係笑話

25望住個波過

動作都係生硬

哥斯達真係幾勁，如果唔玻璃就好

比CAN子嚇左跳
FAKE一FAKE過左

朗次次都季中發力

要錫住用
一場波踢最尾廿分鐘好喇
恰人體力下降

好過英超d鑒證科既

獨到

希望真係keep住爆

黑鬼油

佢健健康康廢貝可以去守水機

佢D肌肉一超符荷 一陣又話唔知拉親邊到

武球王威得一日就收咗皮

武磊入巴塞o個球 幾靚o既

沙利波就係要呢啲翼
搵貝貝打食得屎

Juventus and Barcelona are working on an exchange involving some youth players. [Di Marzio / @Juve_Centric] 5/5

Di Marzio 報得...

關大巴或者 Demiral事一世反帕

Youth player姐

屌眼殘

祝願國米今晚輸波或和波

保方要走了嗎

但得哥斯達一隻翼勁仲要玻璃，大盗又轉咗打閘，根本就唔夠跑狗用，阿朗要有跑狗隊友先有等餵mode

Sarri: "Demiral is exuding energy right now. He is in great physical and mental shape and it seems right to me to exploit his continuity." [Sky]

朗要有賓9個類球員拉位做波先高產到

已買國米客勝

以前佢喺皇機師阿辛猩猩都餵好多波比佢，賓9呢類拉位做波擺個西瓜就做到

戰神渣古又上身

拿玻里

加度素本身教ac米蘭都搞唔掂 拿坡里搵佢教

教練已經差2班

望下米蘭個排名 加度素唔係咁差姐

不過拿玻里係難搞 隊波d埋門

前面少左梅頓斯
後面又少左高列巴利
本身都唔睇好佢贏到

靠milik同insigne就死得

Meret第2球輸得好肉酸下

一個今季不停浪射,一個一向狀態飄忽
btw馬會開平手盤真心派錢

贏波贏錢

真係戰神咁款
第二球射穿埋龍門

買左

鬼 全部都係鬼

美欺一攞金球，牙朗就又開始黎料

根本係派錢

似虛火囉

D28咁勁 開始為金童擔心了 遲下基隊傷完之後 仲有冇位踢

防線 2個基隊

Juventus close to signing 17 year old left-back Jean-Claude Ntenda. He is expected to join the youth team. [Di Marzio / Romeo Agresti] 5/5

D28 + D4 試過未?

好似有十幾分鐘
膠邦臨完場換下 肥迪上

迪列治傷出一個月

俾機會Demiral 快速成長
另外歐聯名單有機會有以下變動
Out - 魯嘉妮，迪奶
In - 基隊，Can

姐係冬季唔會買人喇

少左波踢 反而傷出
比迪迪仔傳染左呀

Demiral正式上位

係俾迪奶、藍屍同哥斯達同化

迷朗了

🇮🇹 Juventus: visite mediche in corso per Ntenda
🇬🇧 Ntenda is currently undergoing a medical at Juventus

妖人？

繼賓拿迪亞、文素基治後，卡塔爾球會Al-Duhail 近一年來第三次從祖雲達斯簽入球員。今次是以500萬歐元轉會費羅致北韓球員韓光宋Han Kwang-song。
這位前鋒去年夏天才以借將身份從卡利亞里來到祖雲達斯，加盟後主要隨U23征戰丙組聯賽，今個月初祖雲達斯以350萬歐元買斷，不到一星期後就再次轉會。
Al-Duhail 目前由前摩連奴助手、葡萄牙人Rui Faria執教。

#Juventus: preso Yannick #Cotter. Classe 2002, ala sinistra proveniente dal #Sion ⚪️⚫️✍️✅ @GoalItalia

除左個左閘
今日重簽左呢個打左翼嘅新仔

牙朗踢完到佢?

球王片都無，完全唔知打成點
不過簽黎都係做青訓儲備或者現金券
宜家21歲前要打夠三年先可以計做歐聯青訓
所以近呢兩年簽左唔少呢啲有潛力細路
如果打得起就可以慳翻個青訓位
話哂宜家一線隊得平索利奧係歐聯青訓

🇮🇹 La Juve ha un accordo verbale per riprendere Orsolini
🇬🇧 Juve have a verbal agreement to re-sing Orsolini

Qui tutti i dettagli // Get all the details here

Juventus have a preferential option for Riccardo Orsolini: €22.5m in June 2020; €30m in June 2021. [Romeo Agresti] 5/5

表現同基艾沙差唔多，但個價平3分2

打得唔錯

身型仲要好過佢
基艾沙係出名同名將之後,佢兩個表現其實差唔多,今季基艾沙仲要跌跌地

基艾沙感覺應該同b33差唔多

傳卡達拉番真藍黑

呢單deal真係唔知講咩好
當時講到好可惜換膠邦番黎
但膠邦又一直由上季正選到而家
而卡達拉呢季半唔知有無踢過5場

不過今時今日有2個新中堅重好前途

佢比人當豬仔賣黎賣去心都碎啦
加上A米呢隊垃圾都唔知用咪哂D米蘭實驗室唔識訓練
搞到佢足球生涯奶哂野

不過咁 佢踢得好又會以20M+回歸祖記
所以佢仲未玩完

頂番女人尼個意大利人中堅位置

意大利中堅唔通仲C3咩

基艾沙吹得太大

真藍黑有歐聯打
點都好過留喺米蘭啦

馬斜眼真係有料，幫國米傾到艾力臣，差在七月免費定一月二千萬歐元

一年一免簽大法

不過預有機會會食番屎
賣走主力

馬天尼斯

世界著名的睡眠Nick Littlehales近日接受了《獨立報》採訪，他在採訪中談到了自己在皇家馬德里工作時對C朗的看法。

在安察洛堤執教皇家馬德里期間，Nick曾被邀請和C朗共事。他告知C朗每天都要進行五次90分鐘的睡眠，並且在睡前一個半小時不能看手機屏幕。

Nick分享了那段時間他對C朗的深刻印象：“在安察洛堤執教的時候，我被邀請到皇馬工作。當時C朗正在訓練場上奔跑，而我在旁邊和工作人員交談。”

“他訓練了一整天，我本以為他會直接回到更衣室洗澡，但他卻過來問我們在討論什麼。”

“他對我的工作很感興趣，因為作為一名運動員，他一直專注於自我投資。”

“從我和他共事的經驗來看，C朗對時尚和美食不感興趣，對模仿別人不感興趣。他唯一關心的是：這件事對我有用嗎？”

cls

又拎垃圾換人地d未來之星

Berna for Pellegrini or Zaniolo?
by Football Italia1 hour ago

Juventus could offer Federico Bernardeschi in a part-exchange for either Lorenzo Pellegrini or Nicolo Zaniolo next summer, according to La Stampa.

Zaniolo

妖人

Federico Bernardeschi
成40M買番黎.................

官方個youtube channel
宜家直播緊我地隊電競team打winning

後日輸俾羅馬
再用廢貝換人主力
If you cant beat them, buy them

Zaniolo都唔係1線啦

拉素都係差 3分

打rugby呀 ？
紅牌加12碼啦 屌

阿特12m唔入
但都幫到盡
希望聽日贏波上番榜首

var真係得啖笑

今晚可唔可以上翻榜首呢

輸多1分

多數又會自己柒番 打羅馬

荷蘭叻: 我睇唔到喎

最後都送番球12碼

var執柒左佢啦

幾時買人啊
Ac米蘭簽伊巴
國米就傳得好恆簽eriksen vidal
我地就乜鳩都冇

咪買左個瑞典仔同一個幼齒

仲有位踢?
貝貝賣到40M先啦 下下做蝕本生意

暑假囉
上星期開波前帕總都講左冬天轉會已完
因為安尼簡賣唔出，所以唔洗買人

安尼簡 貝貝 唔賣夠1億都冇錢 件瑞典仔都成45M
點解可以洗咁多錢

咁博做乜

分期俾的

之前D分期呢 年年都分

簽黎都無位出
放走滴奶..Pjaca..先有計傾

勁，仲要雙殺祖

終於得閒睇下波傾下波

想問下Danilo踢成點 正選都無埋嘅

Demiral goal

有冇咁快

快到

12m

場波做乜撚嘢

牙朗goal

睇10分鐘就瞓得

等我仲訓左3個鐘就起身

諗住恰15分鐘睇，起身2-0

Delight

Demiral 啱啱先打起又傷
真慘

早退

咁早領先
又60分鐘換大巴

唉 又要用返迪列特

煙蛇場場都較定鬧鐘換佢

傷無計，早啲換仲好

Ramsey仲未夾到

2球死球，幻覺嚟

DLLM 要人唔要波

作用同貝屎差唔多

Dybala咁踢驚佢比人踢傷

Zaniolo幾好丁

Zaniolo 幾勁

幾下假身過到4個人
啲中場做乜鳩

呢個球證好嚴
兩邊啲普通犯規都比牌
同樣犯規英超真直頭唔會吹

嘩擔架

好過一啲罰下一啲又唔罰下咁
都算公正

係，起碼尺度一樣

呢下犯規都傷得咁嚴重
咁玻璃
陰功

啱啱瞓醒，已經2:0
Demiral搞咩？

有冇機會運動戰入到波

猜得順左咁多嘅究竟我係咪睇緊祖記

屌你Pjanic 今場發夢

半場6張牌
但又唔係踢到mma咁

好嚴
一攔就黃

拉比奧特

黑鬼換打返起嘅emre can應該仲猜得

25邦好似俾失左幾球

拉比越打越好

辛度handball 輸12m

要被反cup了

入完又守又縮

果腳黑鬼迪奶一定做唔到

縮後肯撚定出事

換擔泥出黎推大盜上前都唔換哥斯達

擔泥除手套型到

應該出哥斯達前面哨仲好

咪就係

好似平排冇越喎

笑死 offside

又要平安鐘

要不是金童

Dllm 成個下半場踢乜9

保住3分

Sorry下下領先都縮比人㩒屌

踢到pat屎咁

Demiral
好似傷十字韌帶
屌 今季唔洗睇佢了

Btw對面zaniolo都好似傷acl

出左news？好似zaniolo真係斷

zaniolo緣盡euro2020
demiral未知 土耳其出到線佢好大功勞
無左佢真係死得

C.朗拿度效率高了 反超國米了 我能為沙利說幾句話嗎

有時候你不得不承認，聲望、人設乃至面相都很重要。像沙利這樣冠軍寥寥，人設頭鐵，面相草根的主教練，實在是哪兒哪兒都不討好，好了沒人誇，該不該賴他的反正最先想到賴他。

結果意甲半程過去，干地的國米果然極其強勢，但祖記還是2分優勢壓住，直接對話乾淨俐落作客拿下；歐冠盃小組賽打出多年罕見的5連勝，16分小組首名出線，附贈16強好籤一枚；你要非說失了意大利超級盃，嗯，艾歷尼帶隊參加5次，失了3回。

那還有人說了，請你沙利來是踢美麗足球的，你這踢的什麼玩意兒？拜託，美麗足球也是需要建立在球隊的整體結構和平衡之上的；而且在相當數量對陣強隊的比賽中（國米，聯賽對拉素和拿玻里前60分鐘，馬體會），祖記展現出了小組配合，橫向轉移突然轉縱向急攻，高位壓迫等要素，包括今場對羅馬也是在一部分時間內踢出了流暢和高節奏的比賽。

在我看來，考慮到祖記目前的球員底子和結構性問題，沙利這半個賽季已經注入了自己的一些東西，並且能讓祖記踢出自身條件下儘可能高質量的「沙利波」，已經不錯了。

囧叔神機妙算的威望，五年祖記執教生涯留下的豐功偉績，註定了出身草根、獎盃寥寥的沙利肯定很難得到公平的輿論環境，何況他還像個空有理念窮講究的書呆子，還有固執到頭鐵的人設。而他引起很多祖記球迷不滿的原因之一，竟然是平時記者會說話太實誠了而實話往往不怎麼好聽，何況是從他這麼一個原本就不討喜的人嘴裡說出來。

但很多事情上，沙利說得對。比如三叉戟只能當作特定對手、特定條件下的選項，再比如C.朗拿度的狀態不佳是受到膝傷困擾，再比如球隊在意甲和歐冠盃比賽中的決心和專注度不同。

沙利換下C.朗拿度，說C.朗拿度受到膝傷困擾，球迷們就拿國家隊的神勇表現號稱打臉。問題是你就算在國家隊一場進100球，也不能拿來解釋你在祖記的比賽里腳步沉重、動作緩慢為什麼還可以留在場上。當時C.朗拿度的確狀態不佳，欠缺的就是動作的靈活度和那一下的敏捷度。等到12月初這方面開始恢復了，C.朗拿度狀態很快直線上升，意甲連續6輪都有入球。

啊對了，在受到膝傷困擾之前，C.朗拿度還有過一段連續4場比賽的狀態高峰，其中連續3場入球。刨掉膝傷引起的狀態低谷期，C.朗拿度在祖記各項賽事這賽季17場14球呢。這麼一聽，沙利說的所謂40球目標，好像也不是遙不可及啊。

C.朗拿度這事兒是最典型的例子，說明當教練和球員之間出現議論話題時，誰聲望高誰佔便宜。就沙利這樣的，哪球員有點不得意，都能往他頭上扣屎盆子。沙利9月底就說過藍斯是4-3-1-2最合適的進攻中場人選，那誰讓他總是受傷呢？那他傷了，包括哥斯達也傷了，當然是巴爾納代斯基頂上，怎麼搞得好像沙利是故意放著好的不用，非要用這麼個「炮灰」一樣？

用迪列治就問為什麼不用德米拿，用德米拿就問為什麼不用迪列治，那要不把邦路斯放後備上算了？拉比奧，藍斯，安利-詹，賓坦古，什麼時候用，誰該用誰不該用，實在是誰用誰知道。就詹這表現，還能有給他喊冤的？你看拉比奧就逐漸提高了嘛。

這就牽涉到更深層次的問題了：在球員和教練之間選擇球員，很多時候可能是你把球員和球隊配置想得太美好了。畢竟球員你可以看一堆精彩集錦，教練哪有這玩意兒？然而很抱歉，現實他就這麼骨感。強如戴巴拿，集錦還能比現實性感好幾倍呢。祖記缺乏突破手，運動能力和帶球能力堪憂，禁區前缺少組織者，整體節奏偏慢、年齡偏大，這問題都明擺著。

如果你是帶著這些人沒那麼行，而不是遊戲數值和屬性去看祖記的比賽和沙利的分析言論，你恰恰會覺得很多問題他都說到了點子上，那有的事情就是球員沒做好，或者缺少合適的球員去做。在整體傳切質量、比賽節奏提升和高位壓迫方面，沙利基本上做到能做的了。

祖記有多少問題？這早都分析過了，最嚴重的就是全隊缺乏帶球能力和中場推進能力，幾個中場球員各有一部分有用的功能，但同質化很嚴重，一個人提供一點功能又不夠。另外鋒線缺乏選項，全隊運動能力不足，缺乏持續維持速度和強度的能力，只能抓住一部分時間來發力，其他時間消耗。在此基礎上，沙利做的技術化改造已經算是比較有內容了。

當然沙利也存在自己的問題，比如說不會抓時機，缺乏臨場調度（唯一的後手是三叉戟收割），整體戰略把握還不夠精明，處理人際關係的時候也存在隱患等等。

請注意，我說為沙利說話，從不代表我認為他是一名比艾歷尼更出色的教練，也不會在球員配置都不同的情況下就比較這兩個賽季的祖記。但每一名教練都有他的特點，就像你稱讚艾歷尼的神機妙算，就得忍受他跟人打太極時候的無聊消耗，要沉得住氣。那你「抽水」沙利不會用這個、用壞了那個的時候，C.朗拿度的數據不錯，戴巴拿漲球了，他就一點功勞沒有？

不過呢，賽季還沒結束，現在就說沙利是成功的，那也太過分了。但考慮到祖記的實際情況，一有什麼事情就黑到沙利頭上，對他而言其實並不公平，這也是我的核心觀點，即為沙利「說幾句話」。我不是沙利的粉絲，只是更願意站在球隊沒那麼好的角度，更願意多聽兩句教練在記者會上說的話本身，而不是一看到是沙利說的，就說他不行。

可能是我胸無大誌吧，但我認為以祖記目前的配置、遭遇的傷病情況、存在的結構性問題而論，再看場上實際的展現成果和戰績，我覺得沙利這半賽季幹得不賴。

（新浪體育 華迪維亞 專欄）

迷煙了

食屎啦屌你老母

沙利換人真心唔得
琴晚下半場個環境好明顯專心打反擊,佢換擔泥同西瓜出黎完全無作用

場場d入波都係咁歐聯點踢

打反擊換擔泥出黎守都明
但點解唔係換哥斯達出黎撚狗

半月板同acl
隨時球員生咗玩完

Sarri: "Costa? He is an important solutionin a 4-3-3 formation but he was not in good shape today."

賽後訪問講

唉…真係好撚慘
希望佢早日康復

我好睇好佢係未來意國10號

對佢都係無咩信心 demiral傷埋好好把握啦

佢打右邊sharp過打左邊好多
尋日起碼有6,7個clearance

OFFICIAL: MERIH DEMIRAL OUT FOR THE REST OF THE SEASON!

唉

慘到
啱啱開始上位就咁
魯嘉妮又唔駛走了

一場意甲傷哂兩個新星

唔知係咪現時比賽強度高，球員好傷有大傷

d草地質素唔太掂都有影響
早一日拉素先踢完根本未recover得切

難得上到位
又斷acl

新蒙迪路

宜家都叫證明咗自己
6-8個月 recovery time
樂觀啲諗趕得切開季
一定有機會俾佢

係撕裂定斷？

屌

好少人可以保持番原有實力
而且佢仲未成長完

都係嘅
有報道話佢好似唔係斷acl，只係撕裂，冇咁嚴重
同埋acl整親對後防球員影響應該細過進攻球員

btw金童好似都傷膊頭，如果再整親又要out for season
隊長又未出得返，又玻璃
我地好似唔多夠中堅用
係咪又要借卡沙里斯

迪迪仔又傷
屌賣撚左佢啦

卡達拉傷到收皮咁濟
WIKI: he suffered an even worse training injury, rupturing his left anterior cruciate ligament

坐板櫈係一樣好高風險受傷o既行為黎坐下坐下就會打柴

難講，某球會啲隊醫都廢廢地

咪搞

躝啦屌你老母
又廢又易傷

真係要買後衛

女人妮賣左先有得講 CP3出黎睇一樣有4個 點賣?

其實一早要 賣迪奶 貝貝 安利簡 迪迪仔 M子 女人尼 怕即卡(好過1M都收唔番, 人地迪清高都有國米出到15M)

入夏蘭特 中場(唔係45M個件, 太貴再唔夠勁)

Zaniolo都同怕即卡 幾似 斷左多數打唔起 打到都係2線

迪米路應該仲可以 acl撕裂好似可以自動修服?

都無撕裂acl
講佢扭傷炸，撕裂嚴重好多

太博

馬爻口吾至刂

扭傷洗end season?

同問acl撕裂好似可以自動修服?